反對倫敦交易所比紅色資本入侵

反對倫敦交易所比紅色資本入侵
而家港交所已經大陸人控制唔係以前

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可